{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159114?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 라일락펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時から可能で、チェックアウト時間は午前11時までです。 ご予約はリアルタイムで可能であり、たまに二重予約が発生することがありますので、二重予約が発生した場合は全額返金いたします。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合、当日現地にて追加決済していただきます。 最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインが予想される場合は、事前に宿泊施設に連絡してお知らせください。 付帯施設およびアメニティは、業者の状況によって変動することがありますので、ご注意ください。 ペットがいる場合、別途のペット専用業者でなければ入室に制限がある場合がありますので、ご確認ください。 当日ご予約後、当日ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しができません。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどうなりますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがあり、この場合、当日現地にて追加決済していただきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインが予想される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインが予想される場合は、事前に宿泊施設に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設およびアメニティは変動しますか？",
            "answer": "付帯施設およびアメニティは、業者の状況によって変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、別途のペット専用業者でなければ入室に制限がある場合がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみで宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合の払い戻しはできますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 501
    }
}